食回頭草

我想追番之前個女朋友，我好後悔之前飛左佢
因為之前乜都唔識，對佢要求太高，又成日同作計較。
我e家先錯乜
我有同佢講話可唔可以起番埋一齊，但佢話放低左我，同埋話對我無感覺唔可以同我一齊。
我可以點做先令佢對我有番feel
求意見

Hi

隔左幾耐你先想追返人啊

2個月

我之前同佢一齊覺得好辛苦，所以先飛佢，但原來一直都係我自己既問題

咁你反省到咩問題
我就係咁岩岩比人飛左啦
希望佢會返黎搵我

對佢黎講佢話係分左6個月
因為有斷時間都對佢唔好

一齊左幾耐先 分左手有冇keep 住聯絡?

有keep住聯絡阿
一齊左6個月
利申: 我的初戀

有阿，太計較，對人太高要求，又唔識do,
簡單d黎講就係唔識去愛人

同我ex 好似
但我同佢冇傾計...

食咗未

有keep 住聯絡應該冇咁易放低
你係咪hurt 人太深 講左啲好難聽嘅野啊?

分左都有keep住傾，點知我真係後悔緊

未阿

想問你果陣係覺得完全唔鐘意佢先分手定係有啲鐘意但又覺得辛苦
你宜家係純粹唔捨得有個人對你好定真係仲鐘意人架
我覺得做返朋友先 keep住傾,佢係鐘意你就會一齊返

純粹講左話對佢無feel, 跟住就話分手

係辛苦到唔鐘意同佢一齊 跟住就開始少左聯絡 。
我真係鐘意佢阿 唔係唔捨得，好肯定
好

咁做番朋友先啦 佢都話對我無feel, 所以唔可以一齊，因為無feel而一齊既，佢會覺得自己好衰，話係呃緊我。

佢果陣有冇挽回你?
keep 住聯絡但有冇見過面先
你果陣都有諗過自己會後悔架咩

無阿，因為我決定阿。
2個月內無見面，但前幾日見左面，傾左陣計。
我個陣話唔後悔，但最後(而家)後悔左

垃圾

我都知

又會幾日就後悔.. 唔見到對方都唔知自己鐘意人?
你地係學生定點
話哂你傷害過佢可能佢想測試下你今次真定架掛,要人信你都需要時間 不過都係唔好抱咁大期望啦